[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(2792)

lm

Slow

fast

被搶先

2330 半大未

錫周3 大波未呀

係咁意入2k 2.22水咋喎 咁都計唔掂

希望2320 主隊反杯

2330半大gel得未

屌你老母又話上盤合埋眼收錢

亞冠半大24

洛達咸追未

半大全大都買2場 0:0 既西波

新特蘭處上呀你個閪

上盤魔

到底有幾天真先會信

梳貝入呀屌你老母

史雲2:0派我lm

柏波斯 入未

艾雷恩讓半一？

半大24

撚伯教波咁垃圾

中左一半 買上盤可以合埋眼

咁早gel呀拿

紅格快呀dllm

照佔計 1130 果場四倍半大都會開出

秒goal半細定律又中

屌 真係
合埋眼收皮

諾域治正一垃圾黎

新特蘭一球
侯城兩球

哥登堡場波狗會肯派角未得果2隻角都要數？

難以置信 咁多場都比我買到場0:0

Norwich 入多粒 信念！！

雀紅格

亞冠半大24 屌你老母

屌你老母 咁撚廢都讓半一
美職呢幾輪
d一球盤 比下盤屌到穿晒窿

唔難 經常有

我兩場！

可以合眼了

dllm 半大第2關24

唔入比人入啦

巴拉福特 巨根呢兩場入多粒
派500
唔洗lm 開到會抽

LM

屌 頭場 上盤24 5分鐘0:2

玩能完

場場讓番轉頭都穿盤

牛津聯咁樣反勝 你羸

布力般流浪唔入比人入啦

屌有人派未想lm

支持

艾雷恩加油

我

打比羊有無奇蹟

亞冠可唔可以全半大全格

打比贏未呀

peter同新特蘭兩隊垃圾仆街死啦

冇買盤

All in 艾薩徳好過

屌你老母梳士貝利 俾人紅牌秒CUP

祝中

撚伯自己落場啦屌

一季入100球

金絲贏派第一個100

屎城頂住

睡超派了

我 29947663

人地10分鐘3球

29047663

錫周三入未

有冇艾薩徳同路

1-3

呢場入未

1:3

2320 1:3

英冠前列同上輪差唔多一撚樣

屌１：３

半一上盤 1:3

1:3 合眼了

cls 亞冠
好想睇
有冇link

12點亞冠繼續半大？

艾雷恩好波，gel得未

憑咩讓人

g chi

龍珠

1130 24

好

20分鐘 3.5B 都收錢

me

norwich 入唔波就輸埋佢啦

都無入

仲係12渣喎

亞冠買哂下盤就得，唔好煩

支持
垃圾波領先兩次都唔識守

屌。。反cup 4:3 喇

球探壞咗，仲係12

巴拉

笑死 第二場亞冠半大24

亞冠半大撕得飛，屌你老母
中立場肯定0-0完場中伏

KLM

4:3ok?

巴拉
巨根
史雲斯
黑貓

屌你西布上場買你係咁比人入
呢場又唔撚入

1130半大24

365無左埸波

3場半大唔洗派了

Lm

12定13

錫周3大波未呀屌

打比入一球就夠分踢playoff 醒下啦

亞冠做咩停咗？

打比入2球啦 ok?

１－３
睇緊直播，
應該３６５知道係假波所以封左
因為１９：００分封左， ２０：１０就入波

買親個隊都一定比人cup
洛達咸追未

保頓入多球啦

上盤手足淡定

亞冠主隊無龍門?

買左3場都被cup, 弱撚智

屌你老母咩半大都開唔到踢乜波呀，打fifa pro club算啦傻鳩

腰斬ok?

打比郡想唔想升班架屌你老母

真係知哂錯屌

打比兩粒
西布朗一粒
快

1:3好難定

邊個勁過我? 紅牌都CUP到梳士貝利

有即場一定買雷恩下一球

巨根比多粒啦

屌你老母亞冠半大24

想點呀打比

巨根巴拉比多粒啦屌

金絲雀 我屌你老母

00:00 亞冠點買

要莫達倫幾好

訓身角大

半細啦，半大24

100%波1:3

2330 入波未屌你老母

洛咸和未

如果有即場我會買返主客其他50

橙

24

十點五場客差諾域治開唔到

仲係0-0 屌你老母，半大已死

1:3點cup

半大3x1針

唔買啦
爆唔出奇
冇心升班

要求金絲雀留係英冠 咪撚害人

屌你老母allin xavi!

連登大爆炸

有無咁撚黑

抽中我既話 29047663 thx bro

補5分鐘諾域治是但一隊入波分勝負ok?

5:3到 會唔會有人派

頂埋佢！

屌你老母打狗棍

主隊70％控點撚樣俾人入3粒

新特蘭屌你老母 依家先識入

Poli讓平半

好緊張 將所有本掉哂落1200 d波到

5:3有人派？

你老母呀

1.53

巴打 堅

想問吓阿爾華達讓半一係咪笑話嚟
屌你老母

斷錫周3大

入未

巨根快轟

屌你老母

2330 半大24

金絲雀真係垃撚圾

洛達咸 1-3 伯明翰

Peter絕殺

彼德堡 1-1 新特蘭

12點亞冠下盤同路？

場撚場都半大
派錢呀家陣

peterburg

新特1-1

亞冠仲未派

彼德堡

夠撚膽開多粒

6mins入多粒ok-.-

斷保頓

屌你老母 上盤比狗買

洛達咸

好！

1-2啦仆街新特

咁快投降

88

補7分鐘補到入

新特蘭開大 我幫全部手足口爆！

On撚9阿爾華達

平手讓一都開埋

Peter半大只需2分鐘

on99

抵佢降班

金絲絕殺啦

打比郡贏我表演食屎

周三 巴拉 peter仆街死啦

中左抽2個派100

牛津紅左都反cup

一世球迷

錫菲無要 班士利無要 要撚左呢隊咁既撚屌梳士貝利

依家 Peter仔入球大仲有機會呀

屌你老母揾人貼一貼半一詩黎屌下我
垃圾亞冠

On撚9布里
唉輸到仆街呀今日

假波 屌你老母閪 痴撚線

屌咩撚野？

新特蘭開大抽一

周三已經收左皮

金絲又撚手足

賭波隻game 好難玩

打比我屌你全家

打比郡贏我食屎+屌林伯特

亞冠第2場半大就gg

on9明明牛津係垃圾隊黎

上場比佢撚完已經BLACKLISTED

半大玩撚完，gg

OK

12m

諾域治同新特蘭兩隊都收皮啦

賭到好攰

羊12M

打俾十二碼

[8]打比郡 0-0 昆士柏流浪[18

2.5/3 一球都冇

打比郡1-0

第二場就gg

1.44倍fg 93分鐘收

打比

屌打比依家先入有撚用咩屌你

派我？

食撚屎啦 梳貝 垃圾晒隊

林伯特等我黎英國屌你！！！

贏喎 一個輸半好過無

真係我

佢斷新特啊

我愛林伯特

本身想買波杜忍唔到手又針哂

從來不易

打比個主w 叫足90分鐘補時
1.53 我屌係你老母垃圾收息都咁撚辛苦

次次都斷一

70％控球點撚樣俾人入到三粒？

盤王波杜唔好撚手足得唔得

支持炒鳩沙利！林伯上車！

好撚辛苦

屎督城gellll

屌你老母仲唔開半大係咪以為我好好恰呀
屌你老母

半2全2真係賤過狗

會反cup

薩普斯堡
利尼xxx

假希望

西布真係0:0

上個鋪唔知邊個話依家先24分鐘驚閪

手足冷靜

１２Ｍ！！！！

河床？

垃圾德大角？？？

艾希

假波

艾薩德 [-0.5/-1]
波杜基林特 [0/-0.5]
利尼史特朗 [0/+0.5]

我了

半大呀

屌你老母今日買左7場大 全開細

打比 2:0 到今晚收手

2330 12m

手足下場買咩幫幫手

半大有機了

半大未

１：０

1:0

柏斯波利斯

點解你地可以馬拉松式咁賭

終於屌到入一粒

留

那那聲俾多球

未輸晒

繼續屌

半大上呀

半大上

唔賭邊有錢呀

我無錢點養自己呀

當識三球咁睇

我仲以為收硬點知

快手入多粒

一上黎又見亞假杯撚人

因為賭黎賭去都係打和， 無嬴過

支持反摩

西波又開始下盤
屌你贏就贏半
輸就輸哂

俾多球!!!!

我地大把錢

亞冠全半大燒回鄉證

自家烏冬上

仲有15分鐘

阿特蘭大?

真係要抖 全jump

23:20果場反cup做到7倍

諾域治下年全敗降班啦屌

你老母 半下一盤輸1:3

回證幾舊水拎黎派手足算啦

阿爾反cup please

亞冠中晒馬會反水

買半一上盤死全家

跟我一齊講 新特蘭我屌你老母臭西

陣間仲有冇人信列屍聯

2019了

打比果場打 100分鐘
都係得 1:0

半大呀屌你老母

賓福特

dllm史雲

打比郡 2-0 昆士柏流浪

即入

11.5B 突然覺得要驗腦

1ccc

派我呀屌你老母

打比君２：０

打比假波？

列屍今晚西唔西?

同路

亞冠呢兩場半大到 我鐵筒插屎眼

信阿特蘭大保6 拿玻里高不成低不就

Ok , 不賭了今晚
睇埋 12點果2場算

上場先00 40幾腳撚狗

艾薩德場波有無link

xavi比人屌打 cls 亞冠全下盤

屌上盤on9 柏斯波利斯

你插完我吞撚左條鐵筒佢

考慮派嗎

好!!!!

癲

屌你老母垃圾盃

打比真係賤種隊黎9分鐘2粒

艾雷恩分番球比柏斯果邊啦
想要半大呀

打比點解可以90min 2球12碼

派唔起
雞注玩家

半大呀屌你老

開左場喇 輸緊果兩隊

波杜goalll

亞冠半大屈死

俾多球半大全格

留名睇洛辛堡撚手足

2019仲有人賭亞冠
賭都唔賭班西亞狗啦

盤王

Me

我搵定鐵筒

仲係1球

燒紅佢

收返埋先

盤王goal -xavi 幫幫手

屌成晚得波杜最正氣

波杜基林特 1-0 薩普斯堡

大家好 0015買咩好 要追數

沙維 求你開一場上盤

主

屌你老母 半大未呀

GCHI!

差巴拉福特大波 sosad

下盤

屌你地老母我不賭了 2分一機會 全部開對家

垃圾德即場角封乜尻

得高登堡睡超角細正氣

屌忍多幾分鐘唔買2320咪可以買波杜
仆街

原來賓福特主場幾撚勁

諗起上次列斯聯

半一下盤100%

沙維快手啦

Leeds 要升班一定出盡奶力

我連續5場對家

阿特蘭大×法蘭克福×般尼 3×1?

屌你老母半大未

挪超瘋狂入波啦

Same

對面自爆聯 會自己爆

列斯聯上埸既野大家忘記左?

大！

波杜 飛到波到
日多一兩粒定下驚先

是什麼

輸緊1:3
365反cup 8倍呃人買？

艾德goal未

俾多粒12m啦屌

艾薩德 1-0 柏克塔哥

下場買咩

沙維 全格 波杜 贏波
得自爆ac

假波 cup硬

沙維１：０

xavi 1-0

艾德都goal

入了YY巴

艾薩德 1-0

9點亞冠派錢未呀 屌

lm派我得了

Goal!

xavi!!!!

馬會高登堡果場輸到佢爆

2場半大都差一粒屌你老母快啦，傻鳩我屌你老母呀

艾上盤goooooal

12點快手半大埋

阿爾 反cup 4:3 立即找數

亞冠全開主屌你老母

係咪又準備nba

11.5b係咪已死

主你老母

沙維勁撚到

屌你老母差一粒

主埸打韋根 客隊14分鍾紅左個都可以比人反CUP 仲要讓1/1.5

挪超瘋狂入波

柏斯反cup未

2330

半大上！

呢隊撚屌
呢幾年 年年到尾幾場 一定花式送分
係一定

半大未屌你老母

封角盤做咩9

好似真係唔撚想上英超

得返幾分鐘渣屌你老母

好......

阿爾神奇更衣室

屌柏斯波利斯屌你老母

喂 半大未呀

開番 10。5b

擺明唔想拎第二直升英超

挪超街場咁款

柏斯肯半大未

1－3點cup

真心
賓福特

Xavi比多粒

喂 亞冠半大未呀屌你老母

追

信多次列斯聯隊撚樣

問多仔

信念

輸波先刷

莫達倫1-0

不要

半大未呀屌你老母
係咪想我嬲

手足咩網/apps睇？

咁快2c有火

唔該手足了

Bet365

沙維繼續

等你心水

G chi

Sick ball

喂，半大，唔該

Xavi打你一個啊 比多粒啦

3cccc

阿爾蓋達反cup好似有機

喂，半大，派，唔該

我都覺得列C嬴到 但不了 避左佢算

Leeds

咁西遠罰球都封盤

無啦，半大24,接受現實了

Which

全半大

我連針左7場 大家唔好跟我買列斯
買我對家 中左派我就夠

巴打喺外國?

仲叫

Ok

護級既巨根=食左偉哥

謝手足

on9

唔中你左派我ok?

想咸半大24

我屌你喇 輸緊over30k 了

依家佢block咗香港ip,早兩年都登入到

係

賓主場原來8勝1和1負

屌柏斯波利斯收皮啦咁撚廢 全隊爆炸啦

前面場次開得太多

馬會場場半大到佢jump

莫迪入未

半大死撚左

真係唔覺得賓福輸啵 我覺得守到和

利尼史特朗

係 想賭365好耐

而家block晒

一場半大

西亞盤口超級撚手足
點撚樣買

莫迪又Hea踢

洛辛堡想點啊 又奶野

一蚊不賭

GOOD

4角好尷尬

下半場cup

本身中 但我買左

4cccc

洛辛堡繼續妹開心

西亞班死呀叉食咖哩粉啦屌你老母

會有12。5b買得過

屌你老母 小注半大都針

全隊都含撚狗黎

1:0ht
半大jumped

場場12角起跳

屌你老母侯格識入未

柏斯唔知乜撚 反cup 抽一含撚

2-0？

阿爾作客點贏嫁仆街

做乜9

封咩

抽我

封咗以為入左 可能？

Leeds 想學 錫菲半場3:0？

莫達倫入多粒 ok ?

完撚左9年

有機既

Bet365其實唔好,買大少少一萬蚊港紙到贏咗都有機會封你戶口
都OK嘅

求下你 柏斯比我贏番場

利茲屌打

賓仔jump

封acc，仲仆街過外圍佬

又話投降輸一半

真

金錢支持賓仔
精神支持列斯

波杜4分鐘入應該都係細波多

365 咁玩唔起嫁咩
一萬蚊 好撚小炸wo 莊家黎講

等入沙維隊ng

艾蕯德 10.5s練心

侯格Ggggoooaaalllll

阿爾點排小組首名架？

買左b

屌挪假易賭過亞冠9萬倍

假波呀屌佢老母

死呀叉屌你老母，低等人種，咖哩粉當爽第粉用
仆街啦，半大已死

原來球波沙維入。。。39歲啦cls

挪假上盤日

派唔切買唔到挪超 馬會又贏

696事件

洛辛堡撚近

莫迪

屌你老母 阿爾輸3粒cup得8倍

莫迪細又gel

呢場灰機左成場
點知最後

波杜基半大準備

xavi半大未

Xavi朋友隊
唔入比人入啦

主隊日

90分鐘紅左反級 同頭先梳士貝利一撚模一樣

莫迪大波24

洛辛都gel

都唔知做乜9咁熱

睇到TOT啲飛就好想笑

主隊大贏日

其實我個戶口都俾佢借啲意封咗
不過仲可以登入睇波嘅

阿爾

小組首名

同唒路

紅9對面再cup佢4粒啦屌

2場亞冠入兩粒逼和

咁撚小家點做莊

同埋拎錢好撚麻煩 都係不了

所以啲人都叫佢bet$3.65

有冇人列斯上場輸1比2後已經blacklist左

2.5s gel

廢車會唔會撚狗

莫迪唔好咁快gel 大波起上黎 勁過nba

呢場我都有買 假球極致

今日正氣上盤日

有幾好笑

5cccc

呢場是咪祖巴中廿萬果場

250倍反s
Cup 有位巴打1000蚊羊25萬果日

6cccc

波杜x莫迪
入未呀

買咗咩，想笑吓

屌沙維朋友隊

艾薩德角球：6

dllm沙維

同路呀呀

波杜侯格賓福立即入波

60” 2:3
70” 3:3
80” 4:3
90” 5:3

10。5bgogogogo

1-1

經過琴晚，好難講
諗住d爭前四既贏撚硬，係睇穿唔穿到盤姐
點知輸撚埋有隊閪野仲要輸到咁核突

我點買都cash out有錢玩
佢呢

追角大了

艾薩德 1-1 柏克塔哥

半大

屌你老母 半大斷一

終於中番場半大

Jump

半大2串1 cashed
仲有排追數

沙維拎去啪針啦 咁廢

吉達屌佢老母-1

角球點買好

大

亞冠假波溫床 之住主ng

追大

GCHI

莫迪2.5b 上啊 我屌你老母！

咁早開4.5球點買

大緊

好彩避左佢
本3串1

成日問點買 答到你又中既 發咗達

啪埋佢主隊冇人識入波

西亞全下盤on99

3.5s又針得。。。

賓福特入未

收集意見姐

2:1?

原來莫迪咁大船

莫迪開到2.5B
拿玻里大角
派一個200

莫迪倫入未

攞錢反而唔難,有啲可以比張debit卡你即時提款都得,另外PayPal或者銀行過數都得
係澳彩咁戇鳩攞錢特別難

留名

Lmlm

咁都唔比12m 我直接買客
屌你老母

2:3

列C比人禁屌?

艾薩德角球：7

客ng追到尾

咪撚刷喇屌你老母

沙維屌你老母

明亮買左12.5S

無限角了

劇本準備好

反勝3.5倍，睇個款主其他

柏xxx ng

lm 支持

阿爾上

3:3

3:3！

屌你３：３ 炸

劇本來了

33

有冇手足艾薩徳買咗上盤

阿爾上！！！！！！！

HI

炸

Boom

爽

xavi上盤針得

真仰笑左1:3主反勝做到7倍，好似知咁

屌你老母 黑9 列斯群
咁都冇十二碼

4.5倍cup硬嫁？

亞冠真係cls

仲有60分鐘

上盤比狗賭

莫迪 你半場比人入一球先啦 唉

有即場賭咩？

笑撚左 咁都無12碼 真係黑到仆街 抵輸

亞冠=假波

半場要入兩球

365

沙維贏波幫沙維含

報左

沙維整多粒半主先

唔一定要365

70分鐘前3:3仲有價講

裂屍聯肯半大未

莫迪 1.70 大波唔係死你啊 我屌

原來無買沙維 諗住等走地

明亮神12.5s

挪超瘋狂入波啊

沙維隊唔落底不如唔好踢

比人黑12碼 睇黎玩完

今晚應該得車仔信得過?
拿波後防輪換兩件

好野挪超一場半大都冇

Xavi上盤讓半球都狂回

Jump得

挪超唔撚識入波

列c快整兩球

整場45分鐘極限半大啦

柏芝波快cup

比人禁屌

車仔盤有啲深喎 驚驚地

想g

Tg me

拿波冇野好爭踢風流波都唔出奇

買定啤酒上天台

莫達倫快速半大

唉屌你老母莫迪
好日唔買大波 一買又閪

莫迪 洛辛堡 快d失波

今時今日仲買列斯聯

特林素快手半大左佢啦

波杜gay秒入又半細

快入啦

屌喇星 列斯聯比人屌到

白蘭恩睇落唔錯

有冇拿波大船？

岩岩lm左既巴打
我聽日抽呀

拿波半大？

Ok 記住抽me

停完c未

莫迪 你記得奇蹟開2.5入球大啊

支持XAVI

今曰都幾多場00

特林素快手半大

有無手足一齊嗌拿破里角大

半一

時間差不多啦
快啲3:3

艾薩徳肯入未

10。5b定喎

Xavi半主jumped

莫迪食撚屎啦
兩隊係度妹

波杜.....1.5b jumped

莫迪贏盤頭十抽一派100

阿爾唔入？

莫迪半0全3
食撚屎

莫迪係到做乜撚

半一盤做咩

娜超全半細

列斯聯肯入未。。。

波杜基林特
利尼史特朗
艾薩德
開哂上盤頭十抽一 100

列斯肯入未

挪超下半場全開大

半7全10

挪超冇場半大

兩隊夾埋造細波
狗撚到

莫迪2.5b針

慘

阿爾cup未

半7好邪

Gel哥要阿特蘭大

一場半大都冇俾狗賭

莫迪試過半場入到3球未

艾薩兩邊都唔識踢波？都唔知點樣一季100球

柏利斯廢到笑

求gelgor tg

tg message failed??

純粹信佢主場
但都要睇人腳
有斜恩既都係賭少場算
有住烏世3就唔同講法
最好冇埋舒服哥就一野轟落去

報定數...

買咗賓福特就爽
列斯聯完全唔知踢乜鳩
半客針

職賭啦仲番

拿玻lead緊國米6分 第2好似幾穩陣 阿特搶歐聯資格叫場要贏

隊閪波都唔想升班

買咗好大角細？

岩，輸左就留係英冠算啦

？
無收過msg

4個角so easy

未入手

裂屍比1粒黎叫下半大都冇 痴撚線波

其實廢車係幾撚下 曼失完諗住阿記會生性 點知又柒 車柒埋咪前4仲再激d

冇啦
兩邊係後場鬥互搓
都唔知私底下買左幾撚多皮入球細

send唔到比你

今場唔買大都唔會買細 下場

12.5 諗緊入唔入好 要多6隻

又係時候叫老麥 日日咁捱 會唔會好快死

Or 巴打留tg me add u

落街買 有6折

3場亞冠買左1/1.5 汁返條屍

等11.5入

11。5b出唔到

吾使輸

驚出唔到11.5

明亮出場意甲睇下

亞冠啲半大係想點

見明亮 買細 我買大 睇下邊個燈d

屌你老母阿爾華達

明亮唔係場場都燈

中位幾多

想夾夾

12.5

買列斯聯嘅人係咪無睇上一次佢點踢

莫迪係咪會死

屌你老母慶南
返緊工補唔撚到飛

一陣嬴盤就鞭你

列斯聯好波

買左列斯

笑死

Leeds 兩隊都未熱身咁款

55波讓半一

買列斯可以撕飛 屌佢老母比人黑完12碼就無心踢 我都無睇了關左網

今日全部爆冷 車仔冇望了

下半場

讓半一咁深

重注1點角大 重心

其實啱啱串 莫迪果2.5B時 已經15 16 ，自己廢事唸咁多 串埋就出事 唉

4串5 阿特 白蘭恩 法撚 車

拿玻俾人一棍打落去

不了

作客讓半一己經on9

３：３！！！！

3-3

半0全3呢

阿爾贏波我切

4－3 上

差一球屌你老母快撚啲

Cls 下盤平安鐘

3:3 cup佢老母

屌 計埋岩岩炸戈球cup左啦

gun

柏狗追和先啦

柏利門前兩碼踢出底線
d戲好撚到

Cup佢老母